{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/reonhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "런 호텔"
    },
    "text": "ランホテルは西帰浦の中心部に位置しており、無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。 宿は済州·中文リゾートから7.2km、ヒューエリ自然生活公園から11km、済州中文リゾートから16km離れています。 禁煙室も利用可能なこの宿は、それぞれの客室にはエアコン、机、薄型テレビ、専用バスルーム、ベッドリネン、タオル、都市展望を備えたテラスがあります。 やかんや冷蔵庫も完備されており、一部の客室にはバルコニーがあり、海の眺めも楽しめます。 また、宿のレセプションのスタッフは有用な情報を提供してくれます。 そしてロンホテルから16kmの距離には博物館は生きている 済州中文店が位置しており、17kmの距離には新羅ホテルカジノがあります。 済州国際空港はホテルから41km離れており、宿泊は16:00からチェックインが可能で、チェックアウトは11:00までです。 すべての距離は直線距離なので、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ランホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ランホテルは西帰浦の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ランホテルでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ランホテルでは無料Wi-Fiと無料駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ランホテルから済州·中文リゾートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ランホテルから済州·中文リゾートまでの距離は7.2kmです。"
        },
        {
            "question": "ランホテルからヒューエリ自然生活公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ランホテルからヒューエリ自然生活公園までの距離は11kmです。"
        },
        {
            "question": "ランホテルから済州中文リゾートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ランホテルから済州中文リゾートまでの距離は16kmです。"
        },
        {
            "question": "ランホテルでは禁煙室が利用できますか？",
            "answer": "はい、ランホテルでは禁煙室も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ランホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ランホテルの客室にはエアコン、机、薄型テレビ、専用バスルーム、ベッドリネン、タオル、テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ランホテルの客室にはバルコニーがありますか？",
            "answer": "一部の客室にはバルコニーがあり、海の眺めも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ランホテルのレセプションスタッフは何をしてくれますか？",
            "answer": "ランホテルのレセプションのスタッフは有用な情報を提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "ランホテルから博物館は生きている 済州中文店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ランホテルから博物館は生きている 済州中文店までの距離は16kmです。"
        },
        {
            "question": "ランホテルから新羅ホテルカジノまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ランホテルから新羅ホテルカジノまでの距離は17kmです。"
        },
        {
            "question": "ランホテルから済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ランホテルから済州国際空港までの距離は41kmです。"
        },
        {
            "question": "ランホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ランホテルのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 551
    }
}